### Att göra:

* Bygg upp spelets grafisk design
* Gå runt i spelet

### Färdigt:
* Skapa spelets projekt i GitLab
* Välj programmeringsspråk
* Ange ett namn till spelet
* Välj programmerings miljö
* Webbsida till spelet                 